作為黎明行動五日full day發夢者，我有嘢想講

作為五日full day黎明行動
並有留意黎明行動發展同各商業區環境嘅發夢者
希望大家可以認真少少睇我講咩

我認為黎明行動係絕對有實質經濟作用同影響力 但人數決定一切

首先 願意6點半起身開花 冒住咁高被捕風險嘅每一個黎明手足都值得我哋尊重 佢哋係深黃入面既深黃
但好不幸呢啲行動力咁高既手足可能只有幾千個 但而家已經俾人拉咗成千個 所以黎明行動成效同影響力都急跌
由可能朝早塞鐵堵路中午和你lunch夜晚開花直落都冇問題變到頭早塞鐵都唔夠人

我哋回顧返一星期嘅黎明行動有咩影響：

星期一係失敗 一開波已經好多手足被捕 例如西灣河周同學 引起極大迴響 但當日打工仔大部份都照返工 除咗中環因為有和你lunch所以早放

星期二係大成功 因為周同學 多咗好多人出嚟 加上教育局宣佈停課 中學生簡直係主力 有中大東鐵線+吐露港繼續加持 有一部份打工仔開始返唔到工

星期三都係成功 因為全線巴士停駛 塞鐵輕輕一塞已經癱瘓 中環和你lunch繼續加持 加上中大事件夜晚18區開花 Poly 相繼堵塞紅隧 市面陷入一片混亂 有一大部份打工仔都唔使返工

星期四係失敗 因為好多手足去咗支援中大 塞鐵堵路嘅人明顯減少 但市面仍然混亂 有一部份打工仔因為塞鐵而遲到

星期五 同上

總結我嘅觀察 黎明行動要夠多人先成功
如果冇辦法確定有一定嘅參與人數就會冇效果+消耗體力+增加被捕風險
唔同集會遊行 一千人五千人一萬人又係咁搞
黎明行動如果想搞得成嘅就一定要拉多啲人去做
所以而家要決定 一係搞一係唔搞
一啲人話搞一啲人話唔搞就一定失敗

推

2/10

3/10

4/10

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

1/10

總結分析再進步

講得岩 有共識先 如果唔係好多人比狗咬

同意 唔夠人根本送緊勇武頭！！

push

冇大台好難集中力量
有好有唔好
簡單黎講
黎明行動做唔到長久(以而家形勢黎講)

agger

其實係調返轉黎諗
香港政府當然會驚經濟唔好
但你覺得香港政府驚經濟唔好多d定驚共產黨多d?
而共產黨會唔會驚香港人返唔到工
驚商場冇人幫襯執笠?
而普通返office工市民
商場鋪頭既老闆，員工又驚唔驚?
所以到底黎明行動又好，罷買又好
玩緊既係邊個?

一定要有大爆點先做，如果唔係，根本唔敢足夠民氣去做

其實少人既原因係無一個誘因令多d 人出黎

up

事實係嚴重缺人 齋靠勇武真係等送頭
黎明行動根本要由和理非主導

認同 所以我話黎明行動行得太前
要動員一大批人有組織性地做一個有目標嘅行動
呢個要有大台指揮先做到 我哋暫時未去到咁有組織性

有冇諗過唔夠人係因為少人贊成黎明行動？

重點係 成班人趕住去返工

其實係和理非要升級 堵路呢啲大膽小小嘅和理非都可以做 不過前提係要人多

推 黎明行動要繼續

咁係咩原因唔贊成？
但我唔覺 因為星期一二三嗰幾日真係好多人
佢哋唔再出嚟唔係因為唔贊成黎明行動 而係要有人接力 你估個個都好似我咁好精力玩足五日

其實我死頂㗎咋

一係唔搞
一係大搞

推

遲到撚都未計

俾遮打FA講中左， 要有人死先會出黎反抗
香港人既習性黎， 改唔到

曱甴近平

乜你當港共政府真係獨立嘅軍政府？
當搞到普通市民嘅時候 政府一樣賴嘢
你自己諗下如果經濟差好多市民失業 最有可能發生咩情況？你覺得對政府真係一啲影響都冇咩？

大量失業市民申請綜援已經係一個影響啦

的確

某d 區 十個前線唔夠
和理非可唔可以再行前d ar diu

仲要一個月死一個，愈後要打孖上，邊緣遞減

Push

覺得自己好傻仔 無論有冇死人我都風雨不改

咪再set rb
時間長成本效益低

任何時候都係人多愈安全

講得岩啊

只要肯出就得

其實每次都係用緊呢D畫面黎喚醒
最怕時間耐左, 香港人睇得多左, 就會開始麻木, 之後忘記

日日罷日日塞 佢唔攬炒都幾難

啱 要做就一齊做 人數決定一切
今日抓左D後生

理想還理想，鬼唔知全民參與一定得咩，但就係大撚把人返工都唔肯出，搞到手足逐個比人拉晒，

到底仲係到盲目死推個班人係咩居心，係咪想手足比人拉晒先安樂，

正如鬼唔知機場係春袋咩，但成本過高咪無人支持，呢個同樣道理，

再見到d 搞手見一個屌一個，成班人好似痴撚左咁，日日話休息又唔撚睇下每個星期日日都有野，淨係坐係電腦前面推post，正仆街

重申
12月4號無吹過雞黎明行動
12月4號無吹過雞黎明行動
12月4號無吹過雞黎明行動

不要再將有手足被捕既事件直接無限放大化否定黎明行動
你地咁樣同唔識思考既藍屍淨係人云亦云比人帶風向有咩分別

而家嘅黎明行動只係引啲便衣狗出嚟捉人多

old news is so 唔識串

講咗好耐啦
我都話連登班冷氣軍師與其叫停黎明行動
不如試吓積極參與行動 行前少少 頂替嗰啲俾人拉咗嘅手足

唔係行得太前,係泄左道氣
玩返周末抗爭集返道氣先啦
認真搞工會呀,手足

朝早塞路弊多於利，我建議代替方案

首先, 要令班人有罷工既決心先
唔係佢地只會依賴, 同埋等被罷工
當佢地仲係處於依賴既狀態, 咁人數就好難多

人多就換衫setrb塞交通 人少就換衫工返學

一係就塞到全香港都返唔到，一係就變做宣傳工會三罷，唔湯唔水兩頭唔到岸就唔好搞

行前唔係你係連登叫就得 人係犯賤 唔燒到佢到係唔會覺醒 就好似要救poly咁大單先有一堆和理非覺醒 同埋極度唔建議新手參加黎明活動 但需要大量哨

班人又話失民意㗎啦

唱吓歌仔，禮拜六日出嚟鳩行吓咪算

業餘抗爭

罷工真係唔使咁快諗住 簡直係天方夜譚

新手先應該參與黎明行動 會極速進化 我就係成功例子
不過都係果句人多先好做

我既結論係 既然要搞 但人數不足既情況下 必須要比以前更多數量既哨去幫手睇水 如果唔係都係失敗 我都幾肯定129準備無限期罷工既人幾乎係冇 咁要睇你既目標係乜 攤瘓半日？一日？定一星期？講真依家再搞被罷工既成效真係好低 我唔反對去搞 但真係要有backup plan

agger, 即使講幾多人地幫你擋子彈
仲有一班人覺得事不關己, 痛不在身
寧願繼續番工, 之後講下"我會將今日人工捐出去""我會出去鳩叫下". 當幫左手咁拎安慰.

香港人適應力咁強
星期一唔滿意堵路搞到冇車搭 可能星期五已經慣左
呢個就係香港人嘅民意

唔搞

所以話港共政府一定會驚
但共產黨有幾驚?
驚到會應承你五大訴求，因為驚你罷買搞到商場執笠
驚打工仔返唔到工?

點解政府明明可以早d通返條紅隧都要扮野擺多幾日等埋區選先?唔驚影響經濟?

pp

睇黎我同你唔同 我係打完陣地先轉型 不過我就咁係grp到睇每區既人數都得幾百 認真唔夠人

支持你
巴打加油

你當左廣告界手足係咩？人地仲罷緊

屌 人地廣告界咁有心罷工個個都係wfc 大部分香港人係咪未準備好

根本唔值得 班港豬無得救

同意
黎明行動主要係要人多

Agger

推推

不被捕不流血係最最最最最重要

又黎明行動,煩撚夠未阿?
為咗一個已經搞唔起又自傷五百嘅垃圾行動
霸哂成個熱門搞到冇新行動開發到
一班五毛日日夜夜想盡辦法死灰復燃
部分連登仔俾人帶哂風向仲懵盛盛附和

醒啦,搞黎明行動擾民最開心係對家阿
佢驚閪你班港豬返唔返到工咩
要攬炒就學攬炒巴搞關係法啦

agger, 如果唔係淋病都唔會咁撚串

又黎擾民？民意撚
到底係咪阻住你搵食啊？係咪出聲囉
我即刻改口叫停

集下氣和理非先

exactly, 日日停mtr 紅隧佢仲爽過你

其實你正確50%，因為背後大台一定點睇都係支共話事。覺得呢方面討論唔夠：如何令最大大佬甴帝跪。

支共一日強就一日點都會秋後。
塞交通唔係無用，用得好，成功係一定會有影響，但係其實完全唔夠大支共，只係挨緊。
就係因為支共唔多care，所以就算塞交通有幾次成功，港共完全無點妥協。

呢點一定要再認真討論。否則贏唔到。

呢個我同意。

港共都未搞得掂就去搞全球最邪惡核心國支共認真咩

同意

理性分析，支持

唔係，你唔唸搞支共，就搞港共到底個運動都贏唔到。
睇歷史共產黨一定一定一定秋後。
支共完全可以condom港共。

個重點唔係民意 而係成效同值唔值得 但我覺得依家就算係都叫唔停 唯有盡量叫多d人

我愛樓主

又係駁唔到就屈人想返工阿?
幾on9離地先會以為朝早搭車嘅人淨係去返工
再講連醫生護士都返唔到工係咪一句港豬就冇事阿

死唔肯正視黎明行動問題一味叫去馬嘅一係五毛一係冇撚腦

真，人多先好搞，認同絕對有成效

其實 和理非夠十幾個 當然人越多越好
例如旺角無左交通燈 只要係馬路來回 已經可以塞左車

冇民意你抗爭條撚阿
到時和同勇都唔會有人啋你
自己坐定定係月台度等俾狗打/拉
然後全場歡呼嗌支持阿sir執法啦

黎明行動的確係同其他活動一樣，取決於人數。但客觀上真係好難叫班例遲既人準時，所以人數未必夠風險會拉高

同意 而家無暴大同埋大呢兩個戰略重地
令到行動人數要求更多 （塞鐵少人變得危險 有人被拉入車廂打）
仲有重複行動有被圍捕同被滲入臥底風險

係，黎明行動需要好高既動員力，好難持久，隨非佢個個星期都爆大獲野，然而我覺得開始成功最主要既原因係突然性，混亂，例如巴士全停唔係因為我哋真係塞灑所有路，只係因為佢行開果條大路行唔到，佢要搵小路轉路線要時間，但星期四開始佢哋明顯已經搵到公式應急，返工既人都一樣，開始唔識搭車，到依家自動轉三程車返工，幾勁既招數用太多次都會變無用

好多人口講贊成但實際唔做

太奢侈啦
十幾個人set一條主幹道road block已經好夠洗

咁早起身不了

我同你係平衡時空？
黎明行動嗰幾日朝頭早
我見親一有藍絲想搞事即刻有大把手足圍屌

其實周末嘅活動，除左民陣我會去之外，其他一律唔去
黎明行動嘅實際效果太好，成功令八大、中小學停課
五日發夢者表示，黎明行動贏在運用到大學佔據主要幹道
輸在香港人太浪漫，入哂中大

其實真係肯咁早起身冒風險塞路嘅手足少之又少

出親都冇人咁早出
冇人搞閪

仲要而家天凍 更加難起身

樓主講出心聲

得幾丁友簡直係送頭，班狗話幾時都喺度，出到嚟人少就寧願咪搞好過

幫推

push
一齊討論

都講得幾岩

好好珍惜佢哋

冇錯
絕對唔係冇成效
只係唔夠人

其實當初唔係話試水溫，預演12月大三罷咩？ 點解好似無左回事咁？
定係我記錯

推
支持巴打

12.9再嚟過
總動員

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

黎明行動係有效,但係個氣勢係理大同區選之後就泄左道氣,所以

最忌 一啲人話搞，一啲人話唔搞
咁樣最易仆街

強烈建議唔搞

（苦勸）真係唔好再搞所謂嘅黎明行動啦

(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

(警號) 抗爭樽頸 民調開始轉向政府一方

一定要人多
呢幾次零零散散咁做就變送頭
但第一個星期成條街連西裝友都係做緊哨嘅手足就唔同講法
不過風險點都已經高左，班狗有經驗

只要你唔知個要害係邊再做都只係枉費力氣,抗爭唔係鬥氣,總括黎明行動只係重傷自己而傷唔到政府入肉既行動

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

其實我覺得唔搞會更好,唔應該高風險低效益,反而要開始提倡若果所有人係街見到安全,又有垃圾桶,就快閃,搞掂即走,唔應該拋哂個波俾人
呢D先係真正遊擊

做 就做足一星期

每日警世：見到好多人（包括連登）指責黎明行動送頭及以後不要再搞，我想問呢六個月來我地爭取左啲咩？死咗傷左咁多手足，又有甘多人俾人拉，我相信冇人會反對我哋僅獲得戰績，就係換取左美國民主法案同埋區議會大勝，而呢兩樣嘢主要成功原因就係黎明行動，冇黎明行動就唔會有攻打中大同理大，無攻打中大理大嘅畫面就唔會成就甘早通過人權法同區議會公投大勝。
咁點解會有黎明行動？就係你哋班港豬唔肯罷工，跟住就話那有錢貨金？甘你哋係咪將每個月¼嘅人工捐畀星火先？而黎明行動就係一班肯付出很犧牲嘅手足，拎自己條命去博，如果多啲人參與根本就好安全，個問題就係少人呀嘛，而唔係黎明行動本質嘅問題，如果你覺得他癱瘓社會，癱瘓政府運作係冇用嘅話，咁搞咩工會罷工？
我認為黎明行動唔需要non stop, 因為根本唔適合香港人,但每個月可以用黎明行動搞罷工週，但必須要好好組織，從長計議地下化，因為d狗一定會針對性部署，總之人數就係勝利關鍵，大家唔可以放棄。

日日返半日/屋企做
不知幾爽
係班奴隸先會怨

推
今朝學生手足都咁落力，仲要畀狗坐住

搞

話唔搞個d
其實只係懦弱 想訓住等個天比自由香港人

認同，但希望大家都明白黎明行動其實只係部分成功，第一係因為大部分人被罷工，第二係突破行動只係週末進行，而弊端係好多手足比狗咬，塞鐵個陣比廢老打同埋擾民
個人覺得經過一個禮拜嘅黎明行動引起嘅迴響好大，同時引發咗中大，理大之役，但呢招對於依家嚟講已經係弊多於利
唔係話一定要完全唔搞黎明行動，而係希望想搞嘅人講清楚你再搞黎明行動嘅目的同方法，如果唔係點說法大家去搞？而依家得部分人響應，出嚟嘅人就變到好危險

共產黨最驚一定係經濟唔好
因為打緊貿易戰
中共高官黨員係咁多上市公司插晒旗
如果無錢賺 ／樓市跌
佢地仲驚過你

驚嘅咪集氣搞年㡳啦

用telegram 集人？ 分和理非 + 打工仔 和理非要過10000人 星期一
星期二再開個group. 如此類推

樓市又好經濟又好
總會有周期既大跌
就算今日大家收晒心，全民齊心保經濟都好
遲早佢一樣會跌
但普選就係佢管治權問題
你覺得佢會因為驚經濟讓普選?

落街站宣傳自願罷工既用途
聚集人力, 加入工會
被罷工只會令香港人依賴, 做FREE RIDER

簡單來說
就是要
人

我睇到既黎明行動之所以成功係因為班曱由攻中大果晚，大家出晒來 18區強力開花，天水圍連曱由屋都燒晒
記唔記得第二日 黨鐵就癱瘓

跟住既第二日都好成日 因為前一日既成功
但俾poly 一戰損失既手足太多

都半年， 肯勇武既都出左來，即係勇武而家變得好珍貴
因為只會愈捉愈少， 除非港豬覺醒

你地睇個政權開始捉到節奏，我地處於下風

講咁多負面野係想勇武既各位 唔好有勇無謀
你地好重要，唔好浪費力量

黎明行動必須有野觸發先可以進行
12.8 可能係機會 但睇下到時氣氛點

你識講有周同學，無一啲極大迴響既事係唔會引到夠人覺醒（幾日）去抗爭，另外上次造到交通癱瘓係因為廢左吐露港同紅隧，新界人基本係唔會返到工，所以先咁多人罷工/被罷咁成功

黎明行動要做，但應該唔再係主要堵路塞鐵

Agree

Push ! 其實黎明行動有成果 但必須夠人
唔係只會有更多人補捕

完全心聲
推

如果要死人大家先肯行出嚟, 冇問題, 我8號係遊行公開跳樓, 我一個換千萬個,我唔介意

點解和理非唔可以升級變勇武 我真係r爆頭

如果真係咁, 我願意8號公開跳樓去換人氣。

好文
想review第一周黎明行動好耐
多謝整合

整個黎明行動都係失敗
罷工罷課應該自己去罷
下下都要人地幫你做埋
咁高風險又係人地揹埋
好唔好意講咩和理進場

我地12月9星期一 6點半一齊再黎明行動啦
唔好再有人死啦

黎明行動嚴重唔夠人

如果真係搞得成 全港地鐵巴士停駛 係非常成功

但係真係唔夠人...

兔兔

不如每次癱瘓一區？
全港癱真心難
都嚟唔開中環 觀塘 尖咀啲打工區

Agger 黎明行動要做就一定要夠人

簡而精

利申廢j
日日咁早起身真係難頂，所以好難長久

我建議一星期只搞兩日
俾人休息吓

我用咗成世人最大嘅意志力先醒到

有勇氣輕生，無勇氣面對來緊既難關既
你其實好自私，將難題留俾其他人
你係咪唔記得左齊上齊落

人數就是硬道理

跪求大家幫手推有用行動post

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

弊在無人死, 就冇人會願意齊上...

你係偉人？

啱

我相信，只要大家同心一致，建立 黃色經濟圈 之後產生的影響力比三罷更大，又無送頭風險。
大家只要係社區努力宣傳，加身體力行支持黃店，就算係美心大集團，一樣可以拖垮！

深表認同

玩一日就攰到北行了返到去仲要做功課

求下你地不要再出
次次出都少左幾十至幾百個手足

香港人好多人home office
特別有錢佬
搞唔到佢地

唔好送頭

岸鳩

點解？

直接送中奶共咪無事囉

死果個唔係你
唔好把說話講得咁輕

樓主點睇如果轉型為朝早針對商業區堵路示威？減少擾民同時打擊經濟，如果成功引到popo放煙助攻就大成功

被捕率高先係問題喎清

人多好辦事

撐你！

嘩，難道你有去幫手？

死唔死唔係你講嘅！五毛狗

你覺得我有講錯？
點解唔想人送頭就五毛？
你解釋下
我懷疑你係差佬
想推更多人出黎被你老強

要解決個個都係等人做呢個問題先

你懷疑？
你懷疑你老母係狗
唔抗爭咪唔送頭囉
垃撚圾！話你啊！

你剩係鬧人無意思
你咁激動
咁想人出
係咪鬼 你自己知

返工塞下地鐵點解會送頭？
香港人有邊日唔塞㗎？
由細到大都塞撚慣㗎啦！

點解返工塞車要俾人拉？你憑乜拉？
唔好下下都咁撚戇鳩，成個黑警咁諗野

你岩岩放監？睇下新聞

每次癱瘓一區 = 預約被捕？

睇你老母咩，咪撚嚇鳩人
從來都係人數問題，咪就係你啲仆街成日帶風向搞到唔夠人囉
同埋最基本返工塞下車根本唔會俾人拉，唔好再用你啲黑警邏輯嚟嚇鳩人
聽你咁講遊行都唔會㗎啦，遊行又有機會俾人告非法集結，你其實有咩抗爭過？

應該都係靠念力嚟抗爭

你咁撚驚，就直接返大灣區啦！
香港咁危險唔撚適合你㗎！
唔想再嘈你個死左膠講野 ！byebye

同意
如果做到第一次黎明行動嘅效果，我絕對支持
但而家只係幫人遲到(重要遲好少)，影響唔到經濟，但令淺黃(社會上大多數人)動搖，出左去嘅人又危險，唔搞好過

而家唔係宣傳問題，而係呢個行動行得太前，未有足夠人去做
如果無特別事發生，點吹雞都唔會夠人

夠人先做，太多卧底狗

問題就係要forward looking
塞機場第一二次係成功 但之後呢?
道理一樣

推 （P牌）

星期日夠唔夠多人？有無被人拉？

送頭唔值得

因為唔係個個都有能力同埋仲有好多港豬囉

要夠人

其實係其他冇得罷嘅人都應該落手幫拖
嚟緊一星期既然都受影響， 就有意無意blackbloc, 戴對手套同口罩， 見到就幫下手。
唔敢嘅就落去做下哨， 你影兩張相話冇辦法返工已經騰空咗好多時間幫手

有你嘅支持先會成功

Lm

和理非要提高參與度
唔可以下下被罷工
俾另一條主線佢地
朝早搞場和你返工遊行
夠多人就行出馬路
另一邊落手落腳嘅手足以秒數計set 火rb 干擾廢鈇

我明啊，大家散左
群眾運動好需要情緒

唔夠人半天吊等同失敗

Tui

岩，搞到其實成果係大，但人數決定一切

所以睇人數先好行動，呢樣講左好多次

中環和你lunch黎明版？
都係個句 有人做乜都得

見到咁多民意撚，我其實黎明行動嘅目的係咩？
破壞交通用民生勒索政府？拖港豬落水？純表態？

態度正確但無幾多人有呢個覺悟

依家最緊要宣傳
8/12民陣吹雞

咁我就係第二個傻仔

幫推

BTW我淨係記得你啲港男係垃圾嘅Post

兔兔要小心
最近好多狗拉手足

8/12遊行死線無回應就9/12黎明
將個責任擺喺政府度

好多人都係人郁佢先郁
但係請勇武見到和理非做嘢先好出現

都幾肯定和理非唔會帶頭做野

yes 中環尖沙咀咁樣 方便兩邊，佢出嚟放煙就等於贏咗

Push 分析post

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

係你哋班傻閪唔夠狠心
破壞埋巴士同小巴你估下仲有幾多人返到？

仲有tg 吹雞被捕機會大增
亦都好難多人
只可間中進行

所以真春袋都係罷工...可惜香港奴奴性太大..唉

Pish

pish

detail？咁多架搞得曬？

什麼可以食免免。。。

不如集中人力物力對準目標 直接火燒警總同政總啦 橫掂都諗住開戰 唔係話搞經濟民生唔好 不過班狗官唔燒到佢哋唔知驚 一日到黑喱係班狗後邊

共產黨乜都唔驚
美國又唔驚
貿易戰又唔驚

咁乜都唔洗做?
我地就係要擺到佢驚

我覺得要搞

一直反對罷工 因為同鬥長命矛盾

黎明行動 原本就係因為中大事件先煲得起

理大一役後 有好多問題值得反思 深思

半年啦 各位 唔好再死守形式主義

8月後 BE WATER已經成為CONDOM 無人記得了

下一個CHECK POINT 係聖誕新年 唔消費 零成本行動 二百萬人都做得 要大煲

5日黎明行動 股市冇一日停..

黎明行動問題：
只塞黨鐵 路面一切正常都係冇用
依家冇咗吐露港 同紅隧
馬路又可以點攪 人一家要多先可以做野
如果唔係 藍絲就出動

歡迎討論

嘩 我係政府驚到流哂馬尿喇
港共政府只係向中央負責 只要中央可以係香港透過金融市場CAP水
佢理得你死。香港個經濟命脈係中小企度咩?
你地去斷網我都表示理解
申請綜援? 我係政府，我咪加多幾重標準去批囉
你咬我食？

留名

咁又唔會 最多D人扮睇唔到。

要搞

有效，咁我想知到黎明行動有無逼到政府想答應五大訴求?
對雙普選係咪行近左一步？如果係的話都係警察做Ｄ太核突，走去攻大學
而嚇醒國際 黎明成功在引黑警攻打學校仲要叫人守？引每日班狗係度等你地比人捉？
政府半年黎有無讓過步？（本來反文中就係一早要撤，只係將唔存在既既野變成好似應成左你一樣)

你再死都只係數字。我唔係冷血先咁講
呢個係事實。求生比求死難。

一定要繼續

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

agger
黎明行動無錯係好撚有用
我對民意無咩興趣
人數係其一
點樣不被捕都係大家要諗
朝早blackbloc 如果得小貓三四隻就變成焦點

而家社會氣氛support唔到黎明
黎明第一日係和理非都會覺得係時候
係咪我都要罷工響應？
所以當日搞幾大，都唔會有人質疑
甚至大多數人會樂意去參加
大活動需要既氣氛亦都一樣要夠大
唔係你起連登出個post話聽日黎明
開個谷拉十個八個出去做就成到事

唔係話一定要死人先出
文宣呢？死線呢？
上次黎明除左周同學
星期日晚仲有集會集氣
有FA演說 講俾所有人知
聽日要行動喇
而家有冇呢啲部署？
乜都死要衝去做，人地話而家唔搞得住
又唔聽人講，冇人搞唔成又要怪人地唔跟

巴打，黎明行動係要增加政府管治成本、拖垮社會經濟，即係攪炒，要求佢地答應我地訴求
咁當然學你講，經過一星期黎明，佢地無撚理過我地／冷處理啦
黑狗攻打大學，唔係正正引發美帝人權法加速通過同簽署咩？

樓上個位巴打冷靜少少先好無？唔好用自己生命做賭注啦
你既離開可以trigger即刻到幾多人、幾多日？唔通個個星期都要人犧牲？
唔知你係和理非定勇武
岩岩隔離po見到日日有人和你lunch既原因就係話比人聽團結就有力量
我地最後未必轉型到勇武，但至少團結係我地做到既野

難聽Ｄ講句送頭送得成功＋加上黑警蠢過豬西。

政府管治成本？佢唔係對香港人負責既政府大家幾時先知道呢個事實

你講送頭
我認同呀
唔夠人、無好既策略至會瀨硬野
上次比你堵到路
唔代表今次得
至於管治成本，我明巴打你想講政府唔係向我地負責，佢宜家係向中共負責啦，黎明行動只係一種方法去癱瘓個社會姐，即係攬炒

有兔兔就推

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

詳情唔該睇TG，除非你無...

thx

直到冷氣軍師搵到中共弱點前應該乜都唔好做

我覺得個活動開始步入晚期 (人數比係睇得出)，要堅持得耐可能真係要有工會做既大罷工同埋外力既影響。

另外，我信一切都要睇12月8日會唔會有突發野，無既可能照你咁講未必夠人係12月9日發動黎明+三罷。

有效地幫人罷工，
有效地令半個城市停止運作。
至於黎明有無用？無用嫁。
五個幾月做咁多野都無用嫁啦。
係有用既就一早落實左五大訴求啦。
咁仲做咁多野做物呀？攬炒呀嘛！
一日唔落實五大訴求，大家都無好日子過

4日參賽者想講兩句

黎明行動個動員力短時間都唔會草到，真係唔好小組式咁做，個行動要整體加埋先發揮到

仲有一樣野關於動員方面，因為早起身真係對好多人黎講好辛苦，再加上一個人行動會好撚驚，依兩個因素完全降低參與意慾

要Overcome依個問題一定要唔好怕醜咁問人，組隊式咁玩。一黎約左團啲責任心會驅使大家起身，二黎又可以壯膽。而且真係身邊朋友一個個咁問會最好，啲人識既話玩落會大膽啲

票唔係屌番黎 人都係用心動員出黎

人多先有用 和理非企爆月台手足易做野d

推推推推推推推推

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

早起身都叫辛苦 日日返工d 人叫咩

文宣再加長期置頂

組隊打

on9
共產黨點會唔驚美國
你睇下外交部d反應就知佢地驚到pk
但你話黎明行動佢地會care呢個真係好笑

點解啲人諗嘢咁短視 咁講去遊行更加唔會答應五大訴求 驚你人多有老有嫩咩

根本每一個活動如果有造成影響嘅都係叫有用 因為由佢引發嘅連鎖效應冇人會知

夏蟲不可以語冰
要同佢地溝通就要就返個程度
盡量講啲佢地可能會理解到同埋會明到既野
照佢個講法,撤惡法都唔係因為示威,係皇恩浩蕩,突發施恩
所以應該乖乖做愚民,齊齊等中共派豬嗖,幫手磨好刀,排好隊等中共屠殺

我唔同機場係成本高 只係無人願意去做 同黎明行動一樣

又可能係深黃太少

推！少人就會好明顯 所以要吹大雞先有效果 但12月9個罷工好似唔夠勢

都話屌係唔會屌到人出黎，用心

所以呢一兩個星期唔適合再搞

咩都會失民意咩都唔好

我知部份手足對黎明行動可能仲有意見
但有一班手足都已經鐵定會行事
我地可唔可以一齊支援 免得又落單送頭?

#9Dec #三罷 #革命半年 #黎明行動
8/12死線落實訴求，否則行動升級
香港人革命半年 - 黎明行動·大三罷
日期：12月9日（一）
時間 : 06 : 00
地點 : 十區
Channel :
總公海 :
十區公海：
@TPonstrike1209 大埔
@STonstrike1209 沙田
@TMonstrike1209 屯門
@KTonstrike1209 觀塘
@WConstrike1209 灣仔
@TWonstrike1209 荃灣
@SSPonstrike1209 深水埗
@WTSonstrike1209 黃大仙
@YTMonstrike1209 油尖旺
🆕@TKOonstrike1209 將軍澳

P推！

唔支持黎明行動嘅 請講下死線後嘅升級方法

叫停黎明嘅唔知咩心態三罷一直都係港共春袋 之前失敗嘅原因唔夠人呀！你班仆街仲叫停黎明 搞到聽日黎明行動唔夠人仲易失敗同送頭 聽日班手足真係多得你班仆街唔少

佢哋好中意講到失敗原因係黎明行動無用無人去明明就唔夠人

推返上黎

聽朝見！

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

總之量力而為 聽日見

再推

推
多謝 手足

推
樓主好人一世平平安安

你可以唔搞 但出去睇住班手足都得掛

其實跳樓冇乜用 係真係要由黑警親手殺死/真正係運動入面犧牲嘅人 先至會令到香港人醒覺

P

壯烈犧牲左又點 為左增加一日半日既士氣值得咩
冇幾耐又打回原形

未有最大共識前，唔好送頭

Oj

隔離已經講緊唔搞了

認同

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

各位聽日見

推討論

Be water
不被捕

運動未完 仍需努力

重要post推

多人就一定成功

黎明行動唔應該係勇武手足做嫁！！！

，

兔兔講出我心聲

加油呀

一年前仲同兔兔係全民造星post大戰，諗唔到今年就connect左

好多個鐵站同主要街道都係狗，未計便衣。

係咪仲要搞？想點搞？

唔係因為會成功先做，係做左先有機會成功

咁都要考慮風險同效益

呢排幾多個中學生被咬，比藍絲圍？
係咪想繼續見到咁？定係你保證到佢哋安全？

好多分化撚主力反黎明，好鬼

講左好多次 無人聽

每個人出黎都知有咩後果 多一個人出黎已經係對出黎既手足一個最大既保障

證明所謂黎明行動最盡只可以造成對民眾不便，對政府同社會影響不大。
相反示威者付出沉重代價，跟本唔應該再做落去。

唔討論得嘅？冇一個行動只能夠盲撐？
唔可以修正？唔可以轉型

明明見到效果唔好，仲要損兵折將，提出疑問又叫分化？
咁又係鬼？
定係不斷推啲學生出去比狗咬鬼啲？

出心係關心小朋友都叫做分化撚，咁一言堂咁你講晒佢